港隊有無得接機

香港機場開返未

今次表現好令人滿意

我見到一隊敢用波嘅港隊

一齊接機
多謝佢地

有禁制令

12月19日 (四)
球隊返港
航班：KA311
抵港時間：20:25

屌，幾時除

你想點

和你thanks

一早要學日本打控傳 技術低唔緊要 學下學下始終有人識
好似英超拖肥咁4231

Jeng

主要係無晒班鬼

慢慢退休了

popo：非法集結

講就容易

Tui